監警會個報告出𠹌咗未？

幾時司法覆核？

本來話年頭初出報告，跟住話要等司法覆核裁決原先公布，係咪諗住用疫情隱暪，已經成個月

利申：純粹問下，都知冇撚用

推

都未傾掂數點出？
連光頭sir都未死出嚟向監警會班人解釋

仲有天琦份判詞

推。推到呢份收皮，再黎獨立調查委員會

就係要淡化

Ppppppp

雖然有手足司法覆核緊，但照追未出報告佢

未出就追佢唔出
出左就話佢出

P牌推唔郁